已經証實咗手x係共產中文，咁呢個台就應該轉名！！！！！

我哋要保護香港文化，唔可以畀核突支那文化入侵，所以呢個台一定要轉名，改個夠本土嘅，叫手電台！！

你幾時改名叫電界原種？

官話
北京 手機
臺灣 手機

粵語
廣州 手機
香港 手提電話、手提、手機
台山 手機

Source:

最新証據！！手x（個機字太不雅用x代替）確實係共產中文！！

其實改做電話台咪得
手提電話 智能電話 都係電話嚟
咁直接電話台啦

ok,都無所謂

可以唔用Wiki做Source嗎

咁樣最好 唔洗嘈 手機 手提 定手電
個人覺得手電都柒柒地
由細到大都係叫手提電話

不嬲叫 電話 架啦，依家都係同屋企人講：你電話響。唔通會講：你手機響。咁岸鳩咩

手電

機界賤種 -> 電界賤種

樓主個名不雅

手電都up得出
啲品位差到

真係開始有啲on9咁講

發現支那仔蝗語拼音

手機耳機呢D詞不達意既垃圾中文
乜撚野叫手機，手用既機？乜撚機呀
又耳乜鳩機？耳仔用既機？撩耳屎機呀？

以呢個concept咪撚叫電視啦，叫眼機啦on9仔

電視可以視，電話可以講，不如叫電講
耳機可以聽，叫電聽
平板可以寫，叫電寫
smartwatch係錶，叫電錶

電話 日產中文

放題同課金都係日本野嚟，點同，手x係支那野